梁思浩係節目串鳩蓋世寶屌老母

今次我認同你
撈左23年就唔係咩懷才不遇
係無實力啫

男人喎

咁我覺得近年gem係香港最有才華的女歌星
佢又真係紅左喎
係港豬唔識欣賞啫
咁邊個先係又有才華又彈唔到上去既呢？有無

佢開頭係講緊蓋世寶
之後佢make example

佢個節目係兩個鐘
佢地每日cut幾段擺係youtube
月收入嚇死你三十萬

佢把聲搞咩難聽左咁多

睇查小欣爆足一週好過

幾時回歸

想知個男人係邊個

佢每段片average兩萬view
每日擺幾段
個topic juicy有時十萬view
年終無休
真係搵好撚多

女朋友係電視高層

無左蓋世寶睇都唔係件咩可惜事

關人鳩事

算鳩數啦蓋世寶 以為自己好有料

同期杜大偉 依加拍愛回家不知幾好戲

阿漿除咗識鳩嗌之外仲有咩才華
佢啲詞同曲冇樣得㗎喎

咪撚玩啦 鳩嗌 你識咁樣鳩嗌你都有年收過億添 根本gem呢招無咩邊個做到 連登仔見人上大陸就夾硬屈人垃圾

香港最小家 成日做抽水男 係邊個

BTW 呀邊個邊個 最叻喊果個 你喊左幾多次

娛樂圈出晒名小圈子
d100就冷門
佢地又唔退休

上大陸係咪垃圾見人見智
但作為香港人就好行夾唔送
不如留喺上面唔好番落黎啦
啱冇?

鳩叫當神曲？ 你同班支那人一撚樣
咁多支那人鐘意vitas 你話無咩幾個去到咁高音都算

但連垃圾漿都吹奏
應該咁講 件事唔關漿事
有咩垃圾觀眾 先會出咩野垃圾去迎合佢地
當呢班垃圾人數多既時候 就成為所謂主流意見
但完全無考慮過呢班主流垃圾既水平

即係當十鳩幾億人 去寫得幾十年歴史殘體字
後就成為主流字
跟本無人知 當初係因為多文盲先創出易學既殘體字
而當中原有繁體字既文化傳承無鳩哂
實際上 只係成班低文化既人係到圍威喂

鳩嗌=唱得好
你係支那人
唱歌咁多技巧你唔撚講？

睇到你咁講，蓋世寶做youtuber 拍兒童節目有冇得諗？

姐係蓋世寶打機片

其實都係睇點同YOUTUBE果邊開價
有台灣果邊YOUTUBER聲稱開到1VIEW = 1台幣既價錢

諗返起都

之前《playstation 遊樂園》搵過佢做嘉賓玩古惑狼
真心 佢都係做返兒童節目主持啦

馬來西亞又係支那, 台灣又係支那, 總之GEM受歡迎既地方都係支那
除左連登仔仲有邊個覺得GEM淨係識鳩嗌

我小學睇icu 咪又係睇其他小朋友玩遊戲
只係而家d 小朋友唔係用電視睇人玩遊戲

1000 view多廣告先得1蚊美金咋

又蓋清又皮鞋

我講唱功 你講殘體字做咩 無point就過主啦 講高音講氣袋邊個夠gem黎先

如果gem冇佢d支那言論 child登仔肯定已經當佢神拜啦 child登仔永遠就係睇野好有偏見

100萬 Views 正常少過 1萬港元

今時今日仲係識講鳩叫
以前啲人因為AINY首歌屌佢鳩叫
跟住就個個都話佢淨係識鳩叫
香港人真係好中意跟風
話人詞曲冇樣掂
真係笑到我

屌，成班講漿就出番去開個post啦
off 撚哂topic

gem 單論唱功
只可以講佢天生聲底厚 又將長處放畀大家睇
佢行為言論大家唔鍾意 係佢角度 搵錢係最緊要的話 咁理解到嘅（理解還理解 同唔同意係大家標準 我自己唔同意）
連登仔係將人哋單一化 唔好就係唔好 好嘅地方睇唔到 好嘅就好 唔好嘅都當睇唔到

技巧唔需要超凡
俾佢唱功再好，原來係弱智既，你點認同

梁思浩咪又係借屌星爺博上位

光年之外 nasa 請佢唱
gem作曲
首歌非鳩叫

好想知個皮鞋仔係乜水

垃圾都有打手

大聲d就係鳩叫架啦 好似係

皮鞋仔係邊個

條死基佬仲未收皮

16、17歲已經寫到Where did you go、睡公主呢啲歌
試問幾多歌手做到

唔講以為梁思浩撈得好掂

hints:男人、90年代尾暗星、運動勁、有電視高層女朋友

留意返 唔係港豬
係大多數既高登仔連登仔唔認同only

行姐對波好大

仲等緊佢強勢回歸

有才華同黑人僧兩回事
不過gem真係幾正 個身材

唔明梁思浩憑咩串人

蓋世寶真係好可憐
關佢事嘅post都慘被gem騎劫

你話鳩叫就真係打橫嚟講 你只可以話佢長期屈高音姐 如果佢果d都叫鳩叫 你叫嚟聽下

Gem 撚完未
咁撚鍾意gem出去開個post 慢慢討論啦

講乜撚野漿啊樓上班死智障

佢賣聰嫂個名返大陸都執左1億
咁都唔掂
連登仔要求愈黎愈高

幾掂都好
咪一樣要比周星馳當狗咁玩

梁思浩件衫係咪痴咗底

杜大偉代表作 忠奸人做得好好

底你同你個名一樣啦

gay嫁喎 點會有個高層女朋友

仲以為個PO講蓋世寶,點知全撚部講阿GEM鳩叫

黃澤鋒

//1998年，當年《歡樂今宵》好捨得使錢，安排藝人出外拍攝旅遊特輯，我就被委派同梁雪湄、黃佩霞、陳彥行去韓國嘅茂珠滑雪區取景//

聽過一排 都無咩好聽
講埋d 野都係唔開名 咩開名嚇死你

黃澤鋒因父親為50年代飛魚，故自小習泳，其後對國術深感興趣而習武，亦因此而接觸泰拳，從而發展泰拳運動至今。現時是泰拳拳證、裁判和教練，也是游泳教練。

香港content farm,然姐冇show波唔睇

明明係佢放棄香港聽眾 人串柒柒得罪人 廣東話都唔肯講但又要用香港人個名搵食

梁思浩：想當年，我拍《國產零零漆》打靶嗰幕⋯⋯

呢幾年成日有人借d易想洗底

梁思浩d所謂爆料好流下

厲害👍我都係估佢
黃澤鋒你前香港泳隊>方力申>司徒瑞琪
村長話同佢仲有行姐、梁雪湄拍旅遊特輯
阿水都唔同期
何況村長話佢果時已經撈左十幾年
所以黃機會最大、阿水係再後期的人

我講緊既係娛樂圈內 佢自己都撈得唔掂
咁佢又憑咩話人娛樂圈撈得唔掂

點解我識黃澤峰呢個茄喱啡
因為我大學同學黃永x係佢姪仔
所以對佢有印象

皮鞋道理

師兄你好堅咁都俾你搵到
証據確鑿😘

梁思浩算唔算娛樂圈小強

但佢果對唔係皮鞋喎
梁思浩呢個gay guy又作大

左一係皮鞋喎

雖然我係有聽大家真風騷
但主要係聽阿蕊

村長雖然係leader加上把，但成日老作，唔敢得罪大佬如侏儒偉、成蟲專幫大卡講說話，就串啲無後台撐果啲人，抵俾星爺玩鳩佢，我終於明。

仲有佢自己傳大班用重金請佢過黎d100，但有集大班講呢個思浩佢鍾意咁講咪由佢囉，其實佢個節目係要收費，係d100唔包，即係思浩係租d100個studio，當然youtube 果度d100會抽少少。

至於陳大媽，講野都口窒窒，佢自己帶唔到一個節目，即使做左咁耐，所以蓋世寶比佢更好我先咁講，但陳大媽有運識到啲人有人睇佢。所以呢行都係識人好過識字。

唔少cctvb力捧的又好有料咩
一係靠身材 一係靠關係

佢06年加盟咗聰嫂
隔咗幾年有大陸公司話幫聰嫂franchise係內地開三百幾間 每間分10000俾佢
佢應該都上咗岸 係佢鐘意係娛樂圈玩

係囉，其實幾條友一樣半紅不黑
柒事應該仲多過受歡迎嘅作品

係宜家村長係堅有錢

無頭東宮

寧願唔賣好過
搞到而家不倫不類一塌糊塗
肯定冇乜人知香港而家個十幾間都係由唔識講廣東話既大陸人管理緊啦

冇記錯當年傳有條十幾億身家
嘅富婆死後比哂啲錢佢，
不過真唔真就唔知了

難食左好多

係真，我朋友識個富婆

反gem最鍾意自欺欺人

呢條友無時無刻都係小人
究竟做乜鳩

講緊個星途，佢冇咩資格話人喎

呢條友成日吹到同d藝人點熟點熟好撚煩

佢同行姐兩個人品都係麻麻。
明顯似係cat之類既野外鞋黎，人地對鞋有防滑，你著波鞋雪地可能滑鳩死

談育嬰同梁思浩係fd底
應該係針住蓋世寶黎屌

行姐包米好大袋,差啲包唔實

on9佢綜藝主持方面算一線啦⋯⋯
幾多大公司搵佢做mc

又係你呀梁生

綜藝主持同活動MC兩樣野黎

識搞氣氛同控場同一個技能黎

錢多 不過佢做藝人真係唔特別出色

咁講呀Bob同六號都一線啦，個格咪又同梁思浩一樣咁臭

而家梁雪湄好似仲大個佢

黃澤鋒好差咩 我對佢做戀愛自己式果陣幾有印象
反而梁思浩都唔係咩好野啦 之前屈過周星馳

梁雪湄keep得好撚好,似廿幾歲

梁思浩？仲未收皮架？自己都冇乜料係度串人

會唔會最左先係黃澤鋒

呢個八婆真係好煩，日日怨天怨地，又是非當人情

男版查小欣
不過柒在自己個network唔係勁仲要扮專家

娛樂圈怨婦小強

一線？
你話巴斯光年、陳芷菁、李浩林、陳貝兒...嗰d 就唔奇
佢？

蓋世寶 陳國邦都係一擔擔
垃圾以為自己好撚有料
走就走啦咁撚多嗲

佢怨婦級數真係數一數二，加埋個gay佬格完美